[推到完場]貝迪斯 對 巴塞隆拿

19早場時間7:00PM

西波

希望會輪換MSN
打起D So Turan同Gomez既話加上輪換既話,對今季重燃希望

新年加油

最多咪只係turan頂屁馬出sam ms都係冇得抖

馬斯好翻啦？

west ball west time west day

矛傷過 上次包住腳應該都是消腫

Messi真係唔會有,不過佢自己會調節踢養生波,所以都唔太擔心
但希望Suarez可以同paco換下
難得Suarez操起左,唔好咁快榨盡佢啦
佢狀態好同差既分別比起Neymar同Messi更加明顯
差o個陣波控唔定,傳又唔知傳去邊, 拉扯都無曬
好o個陣求鳩其傳俾佢就入世界波

我覺得最強陣既正選中堅而家已經係UTT+Pique>馬斯>others>>>>>24

初二都要踢波

24

初二都要見到24留名睇佢俾人開年

No 馬斯，小明，mk ，pk
出24 digne turan

留名

出3000萬垃圾同打少個有咩分別

衰d講句 野兔復出做後備都入得多波過paco

駁唔到

得罪講句
搵返美斯打假9 再用細佬/DSO踢右翼都好撚過出paco十鳩幾倍

Paco

30m rubbish

又到豬波時間

U greenhat rubbish

Barça Starting XI: Stegen, Aleix Vidal, Piqué, Mathieu, Digne, Rakitic, Denis, Arda, Messi, Suárez, Neymar. #FCBLive

24

出paco 唔撚睇 新年流流廢事講粗口

有24

嘩屌
後防得一件正選
今次仆街了

AV打正選

比人456啦條後防

果斷放棄 出街拜年

屌 24

等睇paco大神撚死你班傻鳩

屌你老母

可以開佢年了

屌佢老母

Any link

又出煙又送分LUL

Umtiti西甲全勝都唔出

煙派膠出醜留名者一人一杯酒

Messi Messi Messi

出煙

sopcast or link?

On9

留定先

000632

s9

有冇acestream link跪求

一條link都無

維度啲出波真係幾好

263000 有播巴塞

HD | SPA | acestream://ffe539a864cd07f01fcefa31c107e2060189a8d6
HD | SPA | acestream://45efcc1cc388a7842ed8f876be213ce2e8df20b1
HD | RUS | acestream://08f62448be44445cfbfd061747098a58850edf07
HD | INT | acestream://4e326dbb2145c9c0a4c90b67aaf6e143d59bf38f
HD | INT | acestream://ae1f4846d3714d27f8b074457f6f36ed1d5f12a1

條中場

dso做乜撚呀 屌

邊撚個on9仔呀

平安鐘

又準備0:0完場

digne

好彩魯賓卡斯度把握唔到

左閘騰雞到

比人心口控

艾丹幾撚串，心口控定

尼馬係咁返後場攞波

喺街睇唔到
加油

唔係傷下嘛

毒撚

毒撚呢下

嘩屌嚇撚死

達仔

毒撚爆頭

搞咩呀

要不是達屎

俾人禁住黎打

中場核心冇2個當然比人吊打

屁馬幾時斷腳

拉仔柒夠未

west time west ball

出左街拜年冇得睇

屌你廢撚到

24我屌你老母呀

尼馬廢撚過朗尼
比朗尼入撚左啦

拉傑迪今季

你仲廢

尼馬

你on9 我平時又唔係打呢個位

比人禁住打

你班撚樣想推哂個責任去嗎啡到

D so海鮮到仆街 一時入兩粒 一時垃圾到

頭先條垃圾傳去中間傳中腰波

一世都唔轉邊打撚到咩

今季巴中場一定係近十年最廢

痴撚線 24

條撚樣爭波炸

吹奏AV既今場睇撚清楚現實未

mk返去食屎啦

有冇人同我一樣覺得個場太光睇得好辛苦

原來個球場仲起緊

條中場垃圾到 3腳都傳唔到

毒撚個野

屌你拉傑迪無腳好波

傳波好心傳地波啦

mk

屁馬仆街啦屌

食屎啦mk

係咁傳失

點解前面3條垃圾都唔撚識笠射

垃圾疤又準備失分

真係唔怪得艾丹入選西甲半程最佳龍門

巴係度踢乜9呀

妹下妹下咁

射到咁垃圾我都救到啦

agger

屌你老母垃圾蘇

on9撚有越咩廢物旁證

失分了

有冇link

前面好似有

唉

入唔到

屌

試下?

杜蘭

美斯啲直線愈黎愈有沙維feel

巴塞今晚.......

踢到咁有一分偷笑

av成日走左上去返唔切嚟

真係越你老母

見到老鼠屎都辛苦

咁都冇foul

今日係咪個個都唔識控波
野野都彈離身要修正

AV 回唔切防既問題都幾嚴重

巴個7號咁都踢到巴塞，廢撚到

踢乜撚成個上半場

拉仔打防中完全唔掂喎 經常係斷佢

認真
半場換蘿蔔出黎啦
如果唔係真係人地屌打我地右邊遲早失波

hi 拉b 新年快樂

換走dso，用ag打防中

之前再拉仔幫右閘執屎
D so 好似做唔到呢個效果

一係換小明一係換蘿蔔
最好兩個一齊換

Dso進攻型

唔知點解成隊波好慢

Dso

死返落西乙啦

so9柒夠未

讓球半

一世都唔放長波

達仔:比我抖下得唔得啊

爭氣呀！

禁住疤黎打 all in 主勝

s9今日做咩

屌你老母呀廢物達狗

走啦

仆街 24

goal kick開長呀屌你

屌煙花笑撚到仆街

換閘未啊屌你老母安歷基

贏到我去旺角裸跑

on9 24 傳比達狗都唔傳左閘

雙閘一齊換

無知一問 白綠間嘅係巴塞？

換雙閘

一早la

係

成10分鐘未撚見到對面個龍

好撚廢呀個7號

小明同蘿白

居然係換毒撚

蘿蔔換毒撚
捱AV 上去?

竟然唔係位換位

20mins left molamola

一個星期失西甲同國王盃

有冇電話link

24真係好撚廢

贏波我俾煙花口爆😭😭

美斯唔撚回後 中場撚有波咩

24每一腳波都有陣智障味

7分

巴下半場有攻門未

呢個真

MSN去左邊

真心
一分收貨

冇出

傻撚左？ 達狗又唔郁

咁都唔輸😂

去左車公廟

屌你老母究竟踢緊乜撚野

完

好廢😂

1：0

垃圾巴

安歷基走啦 垃圾

嚇死

Dklm

巴塞換左綠白間 果然勁左！
好彩今日撞左色！

好撚嬲 安歷基走la

一訓醒就睇到d咁既賽果
雞胸喇

MAtS

No Umtiti No Party

笑撚死人咩對閘，中場 波都唔撚識hold，班撚屌憑咩踢巴塞，狗都吠

第一球入撚哂喎屌

自己踢得仲差

入晒

頂級中場

入哂

笑撚死

好撚彩

入左成兩個波位，旁證

入埋都係和波失分

贏一場又狂吹奏
輸一場又屌生哂

好慘

你話無逼害真係邊個信

Messi 係邊

係囉，今場踢得咁好都屌

Messi 送你無言的感激

踢到咁撚廢就咪鬼瀨啦

兩球都入

雞年食雞胸好合理

無話可說

Msn 入左幾球

只可以講

巴斯基斯係幾咁重要

其實今場後防都算係咁,頂到七十分鐘,中前場就唔好講,垃圾,msn訓著左咁

黑哨呀屌

下場表現都應該差唔多

斷王尼馬

so 9

1比1

咬咬

入返球,so9

快呀屌你

巴塞拎到一分都收貨啦下嘛？

補3mins

比人黑左粒

加埋旁證個球已經贏左

上呀

過晒白界都話唔入,點收貨

淪落到咁

有人即刻收晒皮

ching好名

成隊番去反省啦，踢到成舊屎

次撚次大輪換都出事都仲係要咁
班中場正選已經傷撚晒
後防仲要出3個後備

其實皇馬俾錢買球證 買足總姐

屌 踢得差還差
今日旁證又做到野啦

MSN表示初十五先啟市

兩

我支除疤膏呢？

屌 睇到好撚嬲

三分變一分

唔輪換點打咁多比賽

比人黑還比人黑
安歷基肯檢討下自己未
次撚次都係大輪換搞到失分

以為打機

屌你老味都唔撚係3個後防後備啊?
中場已經傷左小白影帝
依家出3後備結果咪下半場成10幾分鐘見唔到對面個龍囉

唔好檢討喇
炒喇DKLM

冇睇,係咪踢得好垃圾

比人入波之前係
今季最撚垃圾

西波西旁證

死皇狗買通哂點玩

講真我覺得要換兩閘，但中堅可以用utt
下半場比人迫到咁好明顯係中場完全冇波拎

呢埸唔關安狗事啦 前面唔知做乜 又比人黑哨

尼馬好撚廢 次次自己帶嘅波一定斷 射波又廢

維度近排狀態唔錯
digne一路同小明有做輪換
講到佢地好似第一次出咁

根本你中場傷左小白影帝已經冇晒控制力
你仲要兩隻閘都係後備
結果攻都攻唔到上去
比人屌打左十幾廿分鐘

下半場頭廿分鐘應該得3,4分鐘係人地半場

事實就係兩隻閘比人打到成隻狗咁

仲有我冇話過唔可以出AV Digne
問題係你應該中場至少唔係殘陣先
就算出都唔應該係3個後備同時一齊出

証明人地下半場有針對
安歷基冇做野

AV回防唔切 不過好過羅白攻唔到 守又唔多穩

中場你冇選擇既情況下
仲要後防排個咁撚樣既陣

換左蘿蔔之後明顯運到個波上去
唔明你話攻唔到係邊睇到

唔出av 又比人屌 出又比人屌 你當安狗超人咩

我冇話唔可以出後備
係唔撚好一次出三個啊屌你老母
係咪唔撚識字啊

我始終覺足球踢11個,當對住好似貝迪斯咁有鬥志球隊,
好難話中後場跑多兩步頂前面三個,比人屌打個段,MSN真係太唔積極,
唔逼波唔返後,達史大斬都唔搶點,安歷基做教頭真係一D牙力都無,話下MSN都要

踢到好辛苦 搓唔到上去不但止 仲要解圍都比人攞返控球

冇中場索性放av右翼，美斯中場啦

唔出又話唔比機會人
出左咁岩輸又話人冇料
咁咩叫輸就一齊輸

根本打出黎就係 d so 打緊翼
美斯落中場help 波

9成9安歷基覺得上半場ok 咪冇戰術改動

由頭到尾我都冇話唔好出後備
你班友又話我唔好出av

兩條邊路比人屌打到咁都可以話個陣冇錯

安歷基廢仲有一點,佢換人基本上都係位換位,無戰術,換完等好似無換咁

安狗:我有msn我驕傲

軍機會議

點呀 狗竇開會定呢到開會

除非球會唔介意賣佢地
否則我諗全世界冇教頭敢屌佢地三個

我唔覺得兩閘正選唔同會差好遠囉 你自己前面廢發緊夢 怪得邊個 同埋三日後打下體 唔洗抖?

v92 可能夠薑

我就撐AV 亦都撐輪換既
但我好撚同意兩邊閘唔可以一齊輪換

岩岩比人爆撚到

去狗竇開會啦

Alba同digne差好遠

換左之後打返對面轉頭都話唔係差好遠

球會都唔會比啦
三隻都生金蛋架